【今日強國人逼爆】全城喼來喼往狂掃貨 溫州女：香港跟內地沒分別

正值五一黃金周，旺角、尖沙咀等旺區到處都是內地遊客，「喼來喼往」。不少遊客都選擇即日來回，掃完貨即走。來自溫州的吳小姐說，預計會花一萬元購物，「難得一次，多花一點，不多花一點就是白來一趟。」她說主要會購買藥妝，「其他好像也沒甚麼吧，因為衣服這邊很多都是大陸製造的嘛，基本上都不會在這邊買衣服。」第二次來港的她說，感覺上香港跟內地其他城市沒有甚麼分別，「在廣州、深圳的街道也是這樣子的。」

來自深圳的鄭小姐不時一個月來數次來港掃貨，「因為覺得又近又便宜，有匯率差。」內地人在香港掃貨愈來愈方便，「我們大陸那邊有支付寶，他們（香港）也開始實施。」

有內地客由以往來港住酒店，轉為選擇民宿。來自湖南的譚小姐亦表示，這次來港是透過Airbnb預訂民宿，「酒店太貴了，酒店好像一千多吧，民宿就大概幾百，四百以上，五一假期都挺貴的。」

97後 香港係中國人地方
來去自如

咁多人好心就咪來
自己辛苦
人地又辛苦
反正同大陸差唔多
何必過黎

唔明d蝗點解咁撚鐘意黎香港？大陸唔係乜鳩都有咩？早年又話杯葛香港要香港變死城架？

d蝗最撚叻就係打咀炮，講就話唔會黎，但就成日要黎。

其實香港都好多淘實野

匯率平
商品有保證
同香港真係好多鋪有折

大陸人永遠鐘意用人D野又要踩人
人地咁講只係想要優越感

因為太多支那人，所以咪冇分別囉

隻蝗蟲未去過就唔好亂講啦
同廣州深圳一樣？
有街燈有馬路就叫一樣呀？
屌你啦！廣州啲路又殘又舊又污糟
最出名果條上下九路兩邊啲喇叭嘈到好似落disco咁
深圳仲好笑，除左地王、乜春100大廈附近啲路叫做新少少之外，其他地方咪同東門一樣又殘又舊又污糟又臭
咁樣叫做同香港一樣？你搵旺角條後巷比呀？

屌你老母咁你又黎? 呢D新聞一年冇十單都八單,屌喇星

最斃佢買啲藥唔係淘寶呢

]五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

[/quote][/quote]

五毛關又黎轉移視線

大陸啲路膊先好笑
永遠見唔到一條路係可以完整一條咁
永遠都係一忽高一忽低
條行人路好似用黎訓練平衡力咁一岩一忽
仲有啲街舖呀！
香港啲街舖永遠都係燈光火猛，冷氣任嘆
大陸除左最繁榮果啲商業區之外，其他全部都黑媽媽無冷氣，好似黑店咁

乜蝗貨無保證咩？d蝗吹到佢地d野無敵架哂。

自卑的蝗係咁。

講親五毛關d同胞，五毛關都會入黎洗版。

咁就咪撚黎啦

同大陸一樣就咪撚嚟啦

唔留番係中國消費算咩中國人！

手快㩒錯負評

同口交部一樣

買港貨丫嘛

D蝗識野左
識得瓹窿瓹罅

你知就好啦

叫埋親朋戚友唔好過黎呀

低端人口多數冇尊嚴🤷🏻‍♂️

無人迫你嚟 你唔洗好似好撚多人求你嚟咁
你唔嚟香港無人覺得係損失
成撚日話唔嚟唔嚟 點知就愈嚟愈多呢啲咁既人

要佢地唔黎好難啦
除非抽重稅

周街都係你d同胞緊係冇分別啦

你係街舖買埋d淘寶貨仲以為自己好撚醒目

關狗已blocked

一樣？大陸啲關稅咁撚重，你試下買件一樣質素非大陸牌子嘅衫，睇下大陸貴定香港貴？條大陸妹真係未見過大蛇屙尿

講真而家嘅大陸同香港真係冇分別，尤其是啲大城市，有啲更加比香港先進，啲商場嘅舖頭更加唔使講，香港有嘅大陸都有，祇不過係香港的關稅平啲比起喺大陸買平左咁解，其實有好多大陸人本身都已經唔會落嚟消費，好多都已經留返喺大陸消費，尤其是年輕一代，不過大陸真係實在太多人，就算一萬分之一人落嚟都已經浸死香港，因為香港地方實在太細。

但當你問d蝗，佢會話因為香港d野平。

你叫開雞梗係咁話啦，一陣五毛關又屌你架啦。

她說主要會購買藥妝，「其他好像也沒甚麼吧，因為衣服這邊很多都是大陸製造的嘛，基本上都不會在這邊買衣服。」第二次來港的她說，感覺上香港跟內地其他城市沒有甚麼分別，「在廣州、深圳的街道也是這樣子的。」
大家明唔明先 大陸化晒 依家連大陸人都睇唔起香港

講真我而家一個禮拜都係有3日返咗大陸住嘅，所以先體會到大陸同香港嘅分別

根本冇分別！

中国靚好撚多，返去啦，唔好落黎

咁這咪落黎啦

我本身係香港人喺香港工作係香港出世喺香港生活，而家只係分享我嘅經驗同埋我嘅體會姐，唔使咁都要屌人老母啊？

返大陸就要俾人屌，咁其實好多香港人都會俾人屌，你返過大陸你就會知點解大陸同香港冇乜分別，因為響大陸你會見到好多好多香港人上嚟玩，隔籬左右都係香港人講廣東話，如果照你咁嘅講法，真係死好多人

中國城市規劃係統一格式
同香港嘅規劃方式根本唔同
如果咁都算係一樣
全地球所有城市都係一樣

咪死返支那囉 臭西

上面d傳媒經常有攻略教d蝗黎香港搵著數啦，蝗聽到著數兩個字重唔衝落黎咩。

班蝗有 廉恥就唔會咁撚多人憎佢啦。

返大陸玩有咩唔啱？二戰期間日本仔都殺好多香港人啦，咁我哋咪又成日去日本玩，btw既然咁唔鍾意大陸，留港消費都未嘗唔係一件好事嚟嘅

垃圾發展中國家扮咩高級

如果幾十年後就無怨無仇，咁咪等多幾十年，到你覺得中國到時唔壓逼香港先考慮上唔上去囉，而家上唔上其實都冇乜所謂啦，學你哋話齋，人地上唔上都係人地嘅"自由"嚟嘅姐，黃絲好藍絲好，令香港進步就係好絲，明就明，唔明點講都唔會明

要不是

說得好
大陸跟新香港人是一樣的

如果無時間，普普通通去到羅湖搭一個站地鐵，五分鐘去到國貿站你就會睇到而家大陸嘅大城市同香港嘅分別，當然沿住地鐵沿線，你會搵到更多比呢個地方更先進更高級嘅地點

我屌你啦本末倒置

唔係你班人落黎香港會變到大陸咁？！

講親五毛關d同類條五毛都會衝入黎洗版架啦，有幾奇？

攔啦 屌你

來自溫州的吳小姐說，預計會花一萬元購物，「難得一次，多花一點，不多花一點就是白來一趟。」她說主要會購買藥妝，「其他好像也沒甚麼吧，因為衣服這邊很多都是大陸製造的嘛，基本上都不會在這邊買衣服。」

呢 D 就係自由行真面目, 屌你洗一皮野好撚大咁 算, 當呢 D 客一千個有一千萬落袋

來自深圳的鄭小姐不時一個月來數次來港掃貨，「因為覺得又近又便宜，有匯率差。」內地人在香港掃貨愈來愈方便，「我們大陸那邊有支付寶，他們（香港）也開始實施。」

原來又係因為匯水先落香港買野, 呢 D 人就係掃撚晒香港既 Basic Item 搞到物價不停上.

有內地客由以往來港住酒店，轉為選擇民宿。來自湖南的譚小姐亦表示，這次來港是透過Airbnb預訂民宿，「酒店太貴了，酒店好像一千多吧，民宿就大概幾百，四百以上，五一假期都挺貴的。」

屌你酒店一千晚都話貴, 結果走去 AirBnB 四舊水係未計佣比 AirBnB 抽水.

呢批人不停加重香港整體負荷到一個不合理水平, 做 Retail 賺唔多但係要其他人幫手埋單.

隨時有 D 客係香港嘔突黎接 .. 班官又唔撚開放你官邸比班撚樣參觀同訓?

起多幾座高樓大廈就當自己升咗呢，真是井底之蛙

香港建國後會清算曾經去過大陸既人

港人某d卑劣行為同支那人一樣
港人聽到著數兩字一樣會狗衝
港人會用投訴去爭取唔合理既要求
兩地人各有閪格。
支那人除左品性惡劣，
最大問題衛生意識近乎零。

梗係未升呢啦，仲有好多地方需要發展，仲有好多進步空間，但同香港比，已經有過之而無不及(對比同類型大城市)，點進步就要放開心胸，去吸收人地嘅好，人哋做得唔好嘅就唔好學，咁先至唔會做井底蛙

蝗係無知，愛打飛機。

講到咁威 你地咪又係要落黎做雞比我地屌

所以去哂西貢。

真係無分別，d蝗做乜鳩死都要落黎做香港人？

乜airbnb係香港合法咩

其實各個地方都有閪人,都認同巴打講既野
支那仲有個大問題就係性方面超開放，而一樣沒安全意識
香港人小貪就認同，但支那人貪著數係無上限,如果太過天仙局正常香港人都會卻步
仲有支那人普遍常識的確係少D，但個社會又教到佢地好防人，對親朋戚友就好豪爽，係一個好矛盾既社會
不過香港而家都同化得好利害

拉到最後，係統治果班人問題最大
無呢個黨無佢地設立既教育
同一個人，唔同既成長一定會有影響

所以班蝗係上面做開心的黎到香港照做而唔會覺得有錯，好似週街痾屎啦。

仆街大陸狗
冇分別就死返鄉下啦

元朗大馬路, 同附近街道, 真係同大陸無咩分別..

上水火車站一帶都係啦。

又要話無分別，又要落黎香港...
知唔知自已講咩

蝗一向愛打咀炮，但身體最撚誠實啦。

可唔可以快d杯

打口炮的蝗講野邊次真?

果d.係廢佬藍屍黎。

咁你又黎香港 自打嘴巴